{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65550&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평계곡소리펜션"
    },
    "text": "このペンションは澄んだ渓谷の水が流れるところに位置しているので水遊びするのにもってこいです。 ペンション内にはカラオケがあり、楽しい時間を過ごせますし、バーベキューを楽しめる施設もあります。 また、近くにはレストランがあり、食事の注文も可能です。 周辺にはチョジョンチョン渓谷が車で7分の距離に位置し、アチムゴヨ樹木園は車で20分、アチムゴヨ家族動物園は車で2分の距離にあります。 退室前後に他のお客様がいなければ、入退室時間を余裕を持って調節できます。 外の掃除は3:30から始まります。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車場もあるので、車を利用される方も便利です。 愛犬を同伴したい場合は、最大3匹まで同伴できます。 ただし、愛犬は現場で支払う必要があります。 ボートのレンタルとバーベキュー施設の炭とグリルは有料で、ご利用時に20,000ウォンが追加料金として加算されます。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、保護者のいない未成年者は利用が制限されます。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは澄んだ渓谷の水が流れるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカラオケがあり、バーベキューを楽しむことができる施設もあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはチョジョンチョン渓谷、アチムゴヨ樹木園、アチムゴヨ家族動物園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "近くにレストランがあり、食事の注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "他のお客様がいなければ、入退室時間を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴することは可能ですか？",
            "answer": "はい、最大3匹まで同伴できますが、愛犬は現場で追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ボートのレンタルやバーベキュー施設の利用は有料ですか？",
            "answer": "はい、ボートのレンタルとバーベキュー施設の利用は有料です。追加料金として20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのルールには何かありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 467
    }
}